摩連奴分析當年國米點贏巴塞

And this was the guy I forget his name, Messi

One of the best managers ever showing us his masterclass of a game plan.

當年地球聯合軍領袖

摩
連
奴

咁當年佢係威嘅

咁撚多dislike

當年波台嘅daddy

真係俾獌狗害死